想問下中南藍定黃？

門口見到成枝国、党旗插撚咗係到
Design撚要買料

應該冇表態 上次成班人戴緊喵罩上去買噴膠都冇事

一間半間作用不大

好

黃又藍

？

老細藍㗎